聽歌聽到悶 有冇推介

呢排唔知點解聽自己推介playlist啲歌聽到悶
想聽下其他歌 有冇推介

我聽既類別都幾廣 咩都有聽
Hiphop, cantonpop, jpop, band, 歐美etc.

請出招

聽埋kpop

不了 kpop係用眼睇的

欅坂46
家入leo
篠崎愛

dupstep

Oasis ~~~~

this is america

古巨基－明星

拋磚先
Hiphop既我中意聽Joyner Lucas, Eminem, Logic, Big Sean, Migos, Lil Dicky, Lil Wayne
本土就Heyo同doughboy

竟然有Lil Wayne無kanye west

jrock / 新世代

Odol (poetic indie band)

[Alexandros] (人氣樂團 oricon top1）

Ykiki beat (已解散，英倫系)

Suchmos (rock+hip hop+jazz etc)

洪嘉豪 半天空檔
2018新人

蕭敬騰新個2首

kpop啦

你覺得悶咪就係因為比呢d框架框死左囉

咁有咩好介紹？

有咩好介紹

無畏

hyukoh
- wi ing wi ing
- come and go
- tomboy

洗淨心靈feel

chok 林峯

Jpop

Canto

Mando